(多圖)靚女大波長腿

一般貨色.jpg

我仲正 小妹155cm 75kg Hcup

第三張好似男人

係同一個人嚟

正 過來哥哥懷抱

留tg

more

每日搵唔同男人開房

喂唔掂喎，拍硬檔換過批啦

真人好正㗎，高瘦有波有腳
如果可以多啲水，同大pat 就完美

仆你個街一味喺到齋吹，俾多些少圖嚟大家考究下

樓豬酸到呢
條仔比人搶左？
怪就怪自己豬啦

自己食過呢 唔係點知佢乾塘

哦
個帳號同fd子share?

又借刀

私怨post死返自己fb開啦

多啲圖

po啲咁嘅相 冇料到

咩年代呀 啲相起哂格
Btw 一般貨色

靚女？
大波？
長腿？
Where

咁撚樣叫大波靚女

小姐你有冇空？

中間張相一無 ps 加持就